# Stepic_WS_Java

Разработка веб сервиса на Java

Описание курса

Курс построен на основе практического опыта разработки серверов для онлайновых игр и опыта прочтения лекций в Технопарке Mail.Ru в МГТУ им. Баумана. В курсе я постарался достичь баланса между академической последовательностью и практической полезностью материала. Курс состоит из двух частей, разделенных на 4 и 3 модуля соответственно. В каждом модуле я разбираю одну большую тему:
* Работа веб сервера
* Авторизация пользователя
* Работа с базами
* Асинхронное взаимодействие с браузером
* Тестирование и нагрузка
* Работа с файлами
* Многопоточность

и задаю студентам задание на практическую разработку кода приложения использующего изученный материал. Успешное завершение курса даст вам: базовые основы разработки веб приложения на Java, углубленное понимание затронутых в курсе тем ООП и проектирования, позволит вам сформировать пакет приложений, который вы сможете использовать в промышленной разработке.
